有冇人食天婦羅蝦會食埋蝦尾?

覺得個尾先係精髓

食黎做乜?又冇肉

樓主on9

脆

會

咁我唔去食薯片？

樓主 RIP

我不嬲淨係食蝦尾 身畀返屋企隻狗食㗎

好似食得多好難消化

咁你咪去食薯片 而家迫你食？

依食左點重用

唔食尾食天婦羅蝦做咩

去飲隻蟹鉗先正

會
如果炸得好的話

ching識食

識野

會, 炸蝦, 炸蟹我都會連殼食 炸魚會食埋尾

你不如問豆豉鯪魚有冇人會挑走條骨
on99

夠脆就會
蝦尾好重蝦味 好有鮮味

當懶果時
食茄汁蝦會連殻食

個尾先係精粹
每次食天婦羅嘅時候先食蝦身
體驗咗入口即溶又軟淋淋嘅口感先
最後先食個蝦尾
濃厚嘅鮮味又脆卜卜 一咬落去就唰唰聲
同頭先食嘅蝦身有強烈對比
唔食尾唔好同人講你食過天婦羅蝦